啱啱搭巴士有女性抄我牌

好開心呀。。。 廿幾歲仔第一次

點抄法？

咖啡妹?

我頭先都見到有個女交通警係到抄個巴士司機牌喎

開心還開心，記得交罰款

準備定筆錢賣金啦